點解廢老旨意人地手足用火魔法掉馬會？ 自己唔撚識掉？ 你都個頭近 怕咩？

開頭1-4分鐘
廢老版 石鏡全

佢死籃絲嚟。